[遇左比人屌]核爆都唔割?我屌你個仆街冚家產啊!

核爆都唔割係建基於大家係相信群體智慧,講求理性行事
唔係比人挑釁幾下就咩都唔理就衝出去送頭
仲要成大班無裝既和理非陪你一齊送頭,一齊比狗打?
你係唔係咁撚自私啊仆街

衝之前理性D諗下好唔好?
你一亂,班狗就有借口入機場清場
依家班和理非完全無裝
加上機場地理,D路一封,完全無可能走到,根本係送頭比人
為左1個大陸公安,搞到大家比人捉???
你對唔對得住班手無寸鐵既和理非?
佢地比狗打你擋哂?

做人要學識平衡成本,利益同風險
大陸公安柒左比文宣做野咪得囉,有哂證據證明大陸柒
你地唔係唔知班狗幾無人性啦,比佢地拉左48小時比佢地折磨
要大家冒住陪你比狗打比狗拉既風險,去繼續圍一個大陸公安
你地班仆街無撚野啊?

邊個衝,邊個不停挑釁
一係鬼,一係豬咁蠢
是但揀一樣

我明你好嬲，你講嘅野都好有道理
加油，休息一下再一齊諗計

【入黎】我正式宣佈，今日輸撚咗

不分化不割蓆
講豬隊友都係分化撚
中計撚，失敗撚全部收皮唔該
民意唔係你講兩句逆轉就會逆轉，場運動唔係你話輸就會輸

同意
講真有隊友太豬 講出黎就有人話係割直
咁屌你真係太豬丫嘛

agger 俾人distract哂去捉鬼做乜
捉又捉唔哂
有咩事大家唔同意佢咁做既就stop左佢咪得

睇隔離post講
依家只要每日阻幾個鐘已經夠雪球效應越滾越大
一個星期兩三日已夠

大家講出泥討論
機場真係多cam 咁樣唔比人拉都死啦

人地就係利用我地核爆都唔割
利用我地既善心
黎捉我地既義士啊屌你
之前明明退路都差唔多比人封撚哂
係有幾個要留,之後咪一堆人核爆都唔割,一齊陪佢地囉
之後係點有眼睇啦
成日講BE WATER,有邊次BE WATER到?
捉左700幾人啦,屌!

做得前線就要比其他沉得住氣,比人挑釁幾野就衝
因為你沉唔住氣,同伴比人捉哂有,你對唔對得住佢地?

唔割唔代表要留底一齊死
只係唔好屌手足既行動

希望前線可以盡量冷靜
為左一時之氣而衝,無錯係好撚爽
但我地行事一撚定唔可以為爽而做
要平衡成本,利益同風險

如果你做之前諗左3次,無錯係3次
要諗成本,利益同風險(熟練左之後慢慢加埋目標,價值觀)
都認為咁做係岩,乎合風險同利益
再同大家建議,商討下,大部份人都認為無大問題就去馬
一開始無錯係好撚難,好浪費時間
但係大家慢慢熟練之後就會成熟行事

我屌大家都係想大家好,已經比人捉左700幾個
真係唔想大家再為衝而衝

自推啊,希望前線要冷靜啊